公立醫院不如收利是睇病，咁咪可以減壓

成件事好快就會咁

無錢無得醫

Natural selection

咁班支那走數閪一早死晒

當年係上面醫院，都係要比紅包醫生先睇病

睇醫生要俾錢是常識吧